[DDG災難級] 曼聯終極FF 熱烈祝賀黑警中肺炎 暨吹水區 [805]

bruno

DDG今季記得既已經有一次甩手同今次
仲有無數次傳左出界

迪基亞那日不要臉

我愛邊爐

識唔識開Po架你

Shaw咁都要食牌

功夫足球

打架

樓主又柒

打佢老尾！

bruno bruno bruno

打交

40分鐘就打架

馬迪型撚到
保護shaw

馬迪救人

ddg心態已經唔可以做借口 根本能力都開始fail

打佢老味

都有入過 有次同p一齊入添

打交啦

愛咁撚茅

76臣應該好快收皮又俾人啄一嘢

愛字頭

VAR啱啱手球又唔睇

打交嚕

shaw應該打得贏

Tom davies真係癲佬嚟

係未講粗口

隻龜同肥shaw 一拳打死曬佢地啦

勝愛派對呢

愛比暴力強

好想比馬迪攬攬

廢p都踢到巴西國家隊 真係笑撚死

李察利臣訓完未

Shaw : Me?

點解係shaw食牌

其實真係心態多

梳咁都有牌

Shaw瘦左

其實麥龜都唔係咁慢姐
點解fifa咁慢

我開始覺得佢唔特別
出羅美路都差唔多

ddg賣得未

馬仔、greenwood呢兩條友沉到pk，渣嫁

愛記好撚茅

Lan la

有咩

比人飛剷比人推 都要食牌 痴線

夠高大

係囉 佢都無做d咩

He’s from sporting like cristiano

好撚狼，但又唔係勁

龍舟掛鼓

lan!

梳經過咋喎

假利雲條茅狗

湯戴頭先抽水唔比牌

夠鐘吊馬發功

MMA要黎了

愛字頭好撚快紅 茅撚到

般奴 真係痴撚線
般奴 真係痴撚線
般奴 真係痴撚線

個Davies好撚狼死

準備申請紅牌

屌愛華頓好撚矛

拖肥班人好撚燥

仲諗住屈埋紅牌

比多幾張牌對面啦

聊列對面拎紅啦

廢人勁

拖肥班友使唔使咁狼

屌 踢波定踢人

推推貢屌你老母

梳攬住人對腳唔比人走

下半場哈佬啦
屌

由佢啦 燈到佢入波please

不過呢場好睇 有火藥味 又唔係踢西波

下季用dean

似想搞搬爐

MMA

愛狗啲人

開始打交多過踢波

無啦啦做咩掛鼓

屌你老母全撚部茅閪

紅未呀屌

火藥味

no RC

愛華頓唔好咁柒好冇

愛狗食屎啦

紅1.1倍

屌你咁都唔紅

派牌派到傻撚左

痴線 對面矛撚到
仲踢尻綠木屎眼

Davies dnlm

McTom good pick

撩陰腿咁

對面全隊斷腳死

屌 late tackle到咁 擺明撩交打

呢場一定有人被趕

馬迪爾災難級

黃牌放題？

On9咁就比牌

上季季初果陣 有比佢debut

個球證膠架
咁都比龜
又主場雞

馬仔嗰種廢

好漲喎

咁都無紅

使唔使咁撚多黃牌

球證你弱智就咪撚吹喇，乜撚都俾牌

屌你咁都黃

龜同梳咁都黃牌
痴鳩線球證

擺明抽水

今場好大機會有紅牌
痴撚線下下都要人
肥安咁樣教架咩？

主場雞

係哂時間

上連王俾佢地踢啦sob

踢波定打人

踢屎眼

廢隊係咁架啦

中場換球証得唔得?

黑撚到

賣得

龜咁都黃

AWB

踢撚死佢 無異議

球證災難級

臨完場換廢p出黎打交啦

打到燥底

我地仲可以call 番軒達臣番嚟

球員問題多d

呢場波好睇啦

球證痴撚線

又係條Davies

禾狗嗰下冇
龜呢下有

龜上到咁前

呢幾分鐘做緊乜嘢牌牌牌

Dean 回收
DDG 去 馬體會
Oblak 去 軌

集氣

馬成場都見唔到影

愛字頭係咩市呀
係咁架啦

亂鳩俾牌

走馬

嚇死

又連鎖轉會

俾dean仔浸多年先好啲

撩完膝再補腳袋底

勁到

屌拜恩斯啲出波靚到

賣馬集氣

dean 回收
ddg 去psg
oblak留馬體

愛字頭又唔係護緊級都咁唔輸得

呢啲 龍門要出嚟殺哂啦

有得諗

馬同greenwood都隱形

Scouser

咁kepa呢

屌你老母 DDG球失波真係諗起都嬲
上季尾連續不勝佢都係主因黎 之後仲要嘈無R聯踢要加人工
屌你老母

真係好撚暴力，做乜鳩

扮撚曬傷曬我曼時間

浸多年
我驚DDG 個價再跌

又斬d閪波出黎

做車 教練 好似係

熱2:1

唔使啦

幾時到蘇b yellow card

唔爭在

Feel到會打交

好撚大隻

梳比安仔走甩？

換走 mctom 轉352拉邊啦

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比吉信同菲立仔你地.....飲水完全唔思源

而家只希望狼隊加油......佢要護級的!!

迪基亞你個死仆街

利市曼市火藥味係重啲
同埋都嬲咗好耐啦愛迷
拎走個勁嘅朗隊踢殘晒先比返人
又買走爆

返嚟浸同出面浸都冇分別
不如返嚟

神救仲有，但派多咗好多膠

都無乜交到入去

咁快就半場

屌你老味ddg

大頭兩個龍門
好仆街

迪基亞撚頭！！！！

baines 啲傳中重係咁靚雖然老左

Lan la ddg

屌你老母DDG

馬仲要已經好過綠木..

岩岩返到屋企 有無巴打幫手重溫入波點入

半場總結 ddg lan!!!

咁 Dean 都有好多神救

做領隊

Ddg lan

都就快23係時候要比佢上

青木唔係咁踢架

唔係迪基亞條撚頭 上半場帶一球入更衣室啦

迪基亞有價好賣啦

對面踢波定踢人呀

第一球好搞笑

打MMA. 好彩有費特同麥湯出埋連美斯黎打交啦

Now 個曼廣告3條撚樣

要推順再一腳

Lan未呀David

綠木ok la
馬正常發揮一向都好多時人群中俾人一堆就甩

Lin

綠木打呢d硬撞硬波 唔係好掂

DDG派膠

對面龍半派

繼續燈
靠馬真係含撚

兩個垃圾龍

上半場踢得好差完全無章法

ddg大腳斬
俾人block到彈入籠

要不是bruno

上季冇頭4 都係多得ddg派膠

夾多季條後防線先收返dean, 咁樣對佢好好多

好似係呢一季最好嘅上半場

仲有邊個盲撐西班牙閪龍呀我屌曬你地老味

綠木踢番中間啦屌
死so鳩

兩球都屌出聲
第一球 屌你老母迪基亞傻鳩
第二球 屌你bruno靚到痴撚線

第一球 DDG=Karius

個位完全唔岩佢，佢岩踢法國隊基屎文個位

第5 錫菲踢少到場

ddg呢啲真係世界級人工
災難級演出

ddg

Hello Hong Kong

Football is just a game
冇錯，fashion 先係business

見一鑊 屌一鑊

葡超個雙20唔係流架喎

下個post topic

DDG有價好賣

halo換一個防中 打4231啦

呢啲應該幾適合halo

仲比個廢撚浪費進攻機會曼聯點會有歐聯

其實真係踢得幾好
dog

出p15啦打架
連美絲係到跳hiphop

災難級

上季都係爭四關鍵一役輸迪基亞
龍門係時候換代啦

新年播到而家啦

馬strength都係0

Ching我地又贏

係
打得好機動

唔計迪基亞個球係
進攻真係好左

DDG+50M換oblak算啦

球王連 同p 出埸救世未

Hello下半場入黎救世未

等睇連續兩年ddg最後直路連環送禮

Mctom 咪仲差 帶波都唔係佢果範

蘇斯呢場佈陣其實ok

屌你老味DDG 派膠都算成日叫加人工走 走啦走啦屌你老味

一個係手一個係腳

可否給癲軒一個機會

迪基亞其實係有d問題
由上季開始.輸阿仙奴.巴塞.車仔
到輸愛華頓全部都有問題

佢呢啲明刀明槍隨時三個字沖涼

八千萬 皇馬？

DDG 除咗上季對熱狗個場之外
依兩季代表作 一定今場

Angry真曼hello屌人未

上半場總結就係shaw同bruno踢得幾好

比牙朗射到有陰影

癲仔值得一個機會

屌

回收呀癲返黎未
ddg已經唔係第一次咁傳失

癲軒應該頂唔順壓力係咁派膠

參考ben foster

普巴復出打FRED個位 前面 馬 福 綠 是但出2個都J死

Ddg賣去psg算啦

P一個揪贏成隊愛記

攞哂牌
麥龜再谷咁上遲早出場

宜家曼聯仲有壓力？

馬是咁做支點 又是左邊做文章
比想像中仲啱4312

now永遠搵d敵對講波佬出黎講曼聯
到底想點撚樣

再一次睇精華, DDG真係有咁on9得咁on9
左邊空晒都係要中出

橫掂都Rebuild 用Dean就可以啦

馬迪？

shaw 根本愈踢愈好
但場場都比人屌

我想線木打番正前

屌等等等唔知等乜鳩

兩球遠射唔錯

break dance殺敵

係

一換一都抵

收起馬迪/麥湯 換halo出黎喇

右路死哂火

唔想佢咁快俾人打死姐

出肺炎佬未

呢個想法幾好
但防中3個都踢得幾好 都拎到條中場
反而換哈佬同馬達

Break dance挑釁對手

係左右都空哂

自己Lan啦DLLM

其實你睇返之前佢都係咁樣俾中間
有次對面3條友圍fred都傳中間俾佢, 就後俾人逼甩失波

前面冇人空掛總之就on9

不嬲右路都死
都唔係今日既事

戇鳩鳩 睇到定都可以派膠

有bruno生隊波啲進攻都生晒
連matic都有機會遠射

今場係ddg派膠姐

佢似輔鋒
唔夠硬淨

不嬲反閪龍就係common sense 幾時有輸過

Navas 都勁過佢

我出廢特都唔撚會出普巴

有得揀福 馬都唔撚想要
馬狀態飄忽
福獨食撚

隊垃圾波又MMA
痴撚線

馬迪麥湯換走個
打返4231啦

Agger
不過好過普巴
普巴冇得落場都俾人屌

等Halo開路

屌佢攞完波拖咁耐拖到對面嚟先清

岩
妹變左雞肋

右路有幾個推進都ok
awb bruno mctom

用DJ死爆的話其實還好
不過佢要練傳中

Agger

ddg
awb 白lin 麥龜 shaw
fred mctom pogba
burno
福 馬

Shaw都開始肯沖刺喇
我是嫌少左個啲三打二配合
頭先AWB有一球肯劏Greenwood就半單刀

呢位巴打就中肯喇，上場大炒5-0我屌馬仔一定踢唔到呢d波，要賣走，成班衝出黎屌

Sorb

入唔到波的話Matic踢多廿分鐘mata啦

好撚慘休息咁耐俾人屌足咁耐

2個都賣得

屌你老母dog

馬迪今場踢得好wo

50m 車仔要唔要DDG

要個肯跑肯傳
都好過要個妹下妹下

屌你老母 ddg
贏唔到繼續屌

上前四 真係災難級

出肺炎
馬狗去左屈sidibe

啲打工心態唔見晒

普巴打得好果期好似係打左中場

好彩你唔係領隊

全撚部賣哂佢, 買哂夏蘭特麥包皮sancho打三叉戟囉好無

唔係ddg 上半場分分鍾領先 條友真係災難級

ddg去拜仁啦 扭亞都老

有癲使咩買龍

馬狀態唔算漂 死扭就一向都係咁
有下後揪差啲俾到awb埋門

如果SOB真係60分鐘前換哈佬就好

Kante /m 朗 一換一

連美斯一野控到個波高一高或者老遠，人地先一有機一腳踢埋黎

hi 君子

Awb 成日想自己去 又死右腳

又上季開始已經係咁
屌你.由輸阿仙奴開始

馬迪值得續多年
2020馬迪係幾好

fred 一同麥湯一齊出中場就好順，2個都可以上上落落又搶得

matic 有d空間 時間比佢 係做到d野
另外三個中場咁高活力走位現身 咁樣配搭唔差

他是要某場次踼好谷返自信心先得

馬迪儲夠氣幾勁wor

拜狗唔會要呢啲無指揮力嘅龍, 得返psg架咋

打得最好個期係反尻摩佬成功後開心豬個期

中肯

真

今日mctom麻麻
踢唔慣rcm

屌你學友又改9名

唔係佢推推r7 入撚埋俾人

馬迪狀態好就要用到盡 一回塘就雪一輪 要用再拎返出黎

M朗不了，kovacic唔錯

閪龍必須躝 癲軒返黎坐正

人地有拿華斯
一係交換

但見佢好易踢到無晒氣咁，
就算續一季都踢唔到幾多場

他咁先好
自己識造空位斬
比季初好好多

Errors lead to goal since start of 2018-2019
De Gea: 7 (most in premier league)

佢出嚟輪換姐

輪換都夠洗啦

球壇水魚psg

DDG 會唔會之後變DOG

呀定係又去國米

我哋young core 啊

唔係買咗般奴嘅話肯定又係閪波
ddg

其實佢唔想
麥湯唔識踢咁前 幫唔到awb

屌ddg條女

普巴走就同鄰居買kdb
白lin唔掂就買vvd
龍門就將就下要oblak啦

到底有幾多人反馬
利申1.

DDG LAN LA DIU!!!!

國米要龍門？我真係笑了

買嚟做後備都好吖反正咁rich

不過出波好咗啲

咁高人工

反到入波為止

拜仁就係因為紐亞唔肯讓位所以簽唔到個後生龍

Lonzo呢啲就咪打出嚟

自從世界杯之後 DDG就跌
唯一踢得超水準個場已經係上季熱狗個場
h仔話 Sunday the gate is close

呢兩場都係進攻，綠木會走左入中路，條邊比awb踢晒

馬狗災難級

dean啦，美路打歐霸都膠

呢幾場他都上前自己踢啦
他下季已經可以好過TAA如果照著呢個發展速度

青訓踢攻中喎佢

清新呢排都唔穩

Until he score

迪基亞成38萬週薪
但打出垃圾既水平
續左約就打唔返之前水準

反到賣為止

條女都收左嗲 冇咁多野講啦 自從走唔到去馬德里之後

紐布

順便伸埋落14到啦

比撚得起錢咩

有得屌唔屌 罪大惡極

反而McTom做咗Hendo嗰位就出奇

4231咪都係rcm

紐布而家做左過街老鼠

唔是免簽左咩

好似照去

New Magic

上年DDG 閪咁都續真係on9

DDG好風騷喎

kai 又助攻
好想曼聯買佢

ddg 仲笑 屌你老母

又嚟

識乜能

唔通喊咩

自己慶祝自己

下季佢就知死
Sob一定輪換門將

Reddit u/Sneakyfox150:

//This game is Dean Henderson's wet dream:

He should now get the No. 1 spot in both United and England.//

ddg派完膠即刻換衫去後備慶祝

照去，但條友呢排係04係咁派膠
琴日比04球迷屌到喊

除非買到呀積士個龍 唔係既話都係ddg 較好

正常
走都算，重要自由身

kai仔 黎到仲邊有位踢

大家係咁J癲

佢肯定唔係一級龍

我好肯定比佢踢五場你地個個叫佢lan

歡迎cap圖

咪係唔笑下壓力咁大咪盞仲易柒

中

右邊

普巴唔會走 白lin唔會唔掂 龍門可以將就下

原來ddg近兩屆已經第八次直接失誤導致失球
全英超最多

其實我咁撚勁
前面可唔可以精神d 配合下啊

返老還童 頭一兩季啲甩漏又出番黎

福 馬 都話要賣 係都清14 15號哩D真垃圾先啦 打機咩 成隊換哂好無

英超唔信會
足總杯都係清新㗎啦

琴日派膠，之後完場謝幕
比球迷係咁屌屌到喊

呢個真, 起碼條後防夾多季先, 下季返嚟實屌到仆街

比c朗中出完就冇好過

換防中都好丫, FF下馬天尼斯

認真打大球會同細係差好遠

city 點會賣kdb俾你

好似長佬一周一賽

跑得咁撚快

人地去波，但連美斯控得柒變中腳

仲有好多失誤 不過無失球咁解

我地曼連唔用LASK

唔明點解fahrmann會輸畀nubel

真心

Rubbish DDG

好想睇halo

走埋一堆

是但啦, 馬福普巴都賣得, 鄰居點解唔賣kdb

2個前鋒冇乜火花

夏天嚟咪好

sob dead stare

梓浚條撚樣爆粗

換馬達啦爽手

般奴射爆啦

世界杯犯錯勁多後
好似無晒信心咁

佢之前係勁既，隊長都做埋

賓科 前車可鑑

呢個位

上年季尾咁撚樣都踢足
點會換

喊乜春
唔係應該預咗㗎咩

馬同木做乜撚嘢唔追

馬達未必夠搶, 應該換halo同對面死過

mctom

又抽費特水

綠木個下見到馬就掂

般奴向lin致敬

halo打9號位好過晒福馬

一個冇態一個獨食，2個都賣得!!

𡰪你漸凍人廢到

馬達點跟得上個節奏 俾人撞到趴街都似

白lin

而家兩邊不是人
係04做過街老鼠，去拜，紐亞講到明唔讓位

般奴災難級

牙冰

白Lin

虧佬咁 踢咗幾年仲係咁
以為係iceman 原來係反應慢⋯

白連on9仔黎手手

龜+白lin越嚟越似vvd+懦夫雲

漸凍人

差啲力

因為freezed

最慘係連反應快既特點都無埋

廢特駛唔駛咁早比

球證戇鳩鳩咁

漸凍人呢個名真係好襯白lin

Foul 咩

Vvd 跑完100龜應該得50

依D組織, 永遠都係唔順, 究竟平時練D乜

最後係兩個懦夫雲

福馬白lin普巴，全部都賣得

懦夫雲世界第一中堅黎架

9號走位

Fred依下比波完全睇得出佢基本功真係好差
上場mata完全張佢比下去

拖肥咁多mistime都唔吹
主場雞

Sidibe

都仲有既 但失誤多左

屌 比多啲逼馬仔跑啦 屌

Bruno 好勁

馬真係災難級

馬狗見BRUNO傳先起步

馬識得跑

慢左幾秒

sidibe廢到

再比d時間佢啦

比波先跑

以前一話佢廢就俾人圍屌

災難級表現

下下搵隻龜真無新意

30歲開始會跌watt好快, 木狗擺明續dean準備接班

咁近matic就咪咁高章啦

屌你睇李察李臣幾搏命
馬狗真係好似跑下會死咁

嫌煩都要再講
暑假簽埋bruno咪好囉 姑寒木狗

其實佢都唔漸
立即凍

Frozen

買67son啦

屌你老母馬迪上夠腳未

麥湯馬迪要收一個

baily一唔係到maguire就唔玩兩個人彈下彈下個個角球戰術

bruno呢球彈地係靚

但碧福特手短都係一個因素
歐國盃dean可以正選

Dllm換人未

都冇人比 啲波咁撚貼

馬迪應該差唔多, 收馬迪換halo搏命啦

馬迪今場d比波咁靚

似係人嘅問題 包括龍門教練都應該要換 龍門一般35歲都仲未跌得咁快

蘇sir邊可能咁早

安76真係勁

Shaw

個時未比人放煙花

妹復出佢都係打翻後備啦

好暴力

冇睇
踢成點

DDG 無技術

ddg靠反應麻
vds保方3張幾都仲好勁

屌 3個後防都有黃

一對中堅黃曬

白lin邊忽好過b子啊

冰

廢

仆街....輸近罰球....

好廢

白lin又來

廢到嘔

漸凍人又慢又軟

拜恩斯罰球

痴線 曼聯就下下比牌 對面就唔比

會換p

65-70換1個
88分鐘睇心情換1-2個

今次無啦

佢本身fd底既教練走左，馬體會睇到佢大

sob最尾十分鐘先會換新仔入嚟吸經

白lin 完全俾卡法路雲 ko

白lin冇樣掂

漸廢人算啦
立即廢又得

好鳩茅
出阿連俾佢地踢算啦

施古臣又要入了

如果對面有digne
呢球應該直入

痴線球證亂鳩俾牌

好撚危喎屌

好撚險

屌
差點輸

柱

中柱好彩

點解唔可以有一對令人放心既中堅

漸凍人又建功

白lin單對單點解可以咁廢

好撚彩條柱....

屌 話左死撚硬 好彩中柱

屌 唔撚守近柱on99

施古臣都得

兩邊踢緊乜

迪基亞係咪啪撚完fing頭黎 反應咁遲鈍

白痴....

vds保方呢啲有指揮力嘅就係
ddg靠反應搵食可以收皮得好快

同類既casillas都33左右跌watt
ddg都算跌得早

漸凍人笑撚死

大狙死球真係好撚勁

嚇能死

蘇蛇都睇到人牆有問題 ddg個廢柴

迪基亞完全無反應

廢西亞

條柱災難級

出拜利啦屌
白LIN憑咩正選

白lin好撚廢

冇乜邊個ko唔到佢

白lin食屎啦 之前邊條撚屌話賣2億 你死全家啦仆街撐

咪盲反啦

真心ddg啲反應力已經跌晒

so9都見到人牆唔岩位

狼隊又追番和

馬好勤力

輸撚硬

馬仔呢球好落力

馬竟然回防

2億都不賣

DDG 排人場有問題

講到佢其他唔廢咁

馬返到咁後

馬返嚟防守

ddg企係度

Ddg 反應都冇埋 收皮

白lin rubbish

肯跑

漸凍人真係好撚廢

上次唔記得邊場又係好近排1個人人牆爭啲又出事

廢特

依段比人禁住屌

連排人牆都要幫手睇埋, 仲有無人怪蘇sir

下次阿so sir落場幫手排人場算啦

對車仔好似

打車

DDG懶係老定咁
望波

下半場出黎唔多掂

換人未

？

中場慢左好多

One on one垃圾
頭又廢
慢
用波又唔係話真係好好

fred d傳停帶射都係災難級

換哈路未

唉

依排興70分鐘

上季DDG 咁廢都續
So9都抵屌

換人未啊撚樣
俾人撳屌左15分鐘

so9 換人未

換人啦so9

似係bruno攰咗

換人未 再輸先換？

俾自己排嘅人牆收死哂

除左勤力無野勁

有巴打話值2億架 2億精呀？

人地啲龍門就愈老愈吸取到經驗
阿ddg可以做左咁耐龍門連排人牆都未得

馬唔好又傷

反而驚佢換後防出嚟守一分, 條友呢方面都幾保守

dcl睇住白lin黎食

馬達halo換廢特綠木啦

白lin危撚到

冰good d

對面兩個前鋒見親白lin就想爆佢
好危險

而家龜爭住用波
都唔知出佢做乜
唯一用途都冇埋

綠木唔射既。。

上年我最早話唔應該續 結果俾人圍屌

慢撚到

綠木自己去嘛

有無處理得咁差

自己黎啦

馬

因為其他嗰啲一係出唔到, 一係更廢

出b哥好過啦

Rugby佬癲到

以為綠木自己射

綠木咁猶豫做乜鳩

右面般

Diu

靚到 嘥晒

木應該自己去

Burno 依d咪用腦踢波

自己射啦綠木

綠木點解可以處理得咁差....
福一定開曬turbo衝

散步馬

乜都無做bruno就ankle break左人

馬狗傷就出場啦屌

般奴

馬達蝦佬快啦

Bruno勁到

One v one勁到

咩爭住
阿龜用波好過佢
俾阿龜用有咩問題

18歲你估朗隊咩

木唔識打正前

換恩哈佬同馬達未呀屌

般奴又致敬lin

換mata hello williams啦

屌呢個break踢到咁

換halo出嚟搏命啦, 唔係又等80分鐘下話

fake到人仆街

係 趴喺到食泥

般奴呢下同連仔有咩分別

應該自己射

呢球一模一樣

bruno真係好撚有球味

單刀慢跑

Bruno撚狗

18歲福仔一定爆盡

今日綠木麻麻地

條友平時真係只練射波

馬囝個樣唔多掂

Bruno 邊路一過二勁撚到

換人啦

人地又換多個快嘅
我地後面就3個黃
繼續咁好快打少個

戇鳩係咪又諗住儲換人名額

唔係開始同化掛

人地反而換先

白lin真係好多缺點 速度慢 身體對抗差 犯規又多

般奴開始意識到所有隊友都信唔過

Halo in 未

蘇狗係咪唔輸波就唔換人呀

換halo mata啦 呢段有啲亂

綠應該one two比般奴

出mata啦

有咩優點

咁佢唔好傳

真 換走綠木搏下

靚仔

換halo頂馬啦

隻手夠凍

綠木

其實應該要換b仔出黎先 白lin實爆

分別就係人地上半場入咗波
有無限開火權好合理

換人未啊死廢中

白淨靚仔

換ighalo未

再唔換就仆街 就快守唔住

頭先反擊嗰下
般奴走位有sense好多

唔識做decision

用波同冷靜

葡萄牙人日常

又角球

樣

屌單刀都思考人生

Yes

般奴是否上腦 係咁射

呢球邊個前峰都衝啦 仲拖

冷靜俾人屈

又要失分了

屌 上年19年頭個個含晒佢撚 又話佢係用波型中堅

Awb咩料 慢慢嚟 仲要俾個波滴地

覺得佢好似發唔到力咁

baily打番起好過佢好多

下半場災難級

同盲一樣，因為少傷所以踢到正選

3防中作用真係好麻麻

安76係有料到

dllm 白lin 又頂輸

好多角球遲早又輸

換啦

matic今場一線防中

媽咪教佢要內歛啲

仲唔撚換人

屌白lin真係永遠輸比愛字前面果兩個

換人未

好似係lin p 拜利熱身？

ddg又亂開波累事

白lin爭頂冇贏過

不嬲撐我大佬牙史

般狗上腦 災難級

Mata 同halo 要出
收綠木 廢特/馬迪

係咁輸角遲早收皮

肯換人未

瘋狂角球

係咁角球

白lin比露雲當狗咁撚

又儲印花，幾時換

咪又係垃圾一舊, 爭咩丫

出mata未

比人禁屌

三防中無人幫bruno
點踢

收綠木出Hello 喇

出mata la diu

換人啦仆街

防守我覺得白lin好少少
用波嚟講白lin唔係佢嗰皮

65都未換

見到lin同p熱身

下個po so9災難級

下半場閪波

冇晒勢都唔換

訓得

兩大笑話

咁樣斬係想點

成撚日都要去到70分鐘先換人

咁走地買主勝算

白蘭特傳波更好但轉身再慢

出噤多防中都係受壓到仆街，仲要犧牲埋進攻流暢度

太急喇

ddg開長波成功率有冇10%

下半場踢緊乜
又踢埋啲發瘟波

燒味?

中間冇支點，斬乜鳩

買愛記Ng算

換走木啦
佢根本唔係朗隊

DDG long pass

又黃多個了

so9真係好掛住佢以前成日75 80分鐘先出場
而家死唔換人

基本上同屎波一樣都係求鳩其一腳

一黎果陣明明話佢長傳好準

後備出下Halo mata 換馬同matic啦

其實馬仔駛唔駛企到咁左邊

死廢中又儲印花

盲打中堅真係恐怖

見到白lin 啲防守真係好想嘔

白LIN場場都頂輸

佢地只係性質上防中 實質打落都唔算

唔掂

一嚟嗰陣算準, 練左神龍之後無哂

差唔多要換halo

換人未呀

白連打防中會點呢到底

綠木都唔係柱, 斬俾佢冇用

馬今日未撻著咁

換啦屌

依家佢唔省到人過到半場已經當佢合格

一早要換啦

好似無正前鋒咁

今日災難級

斬撚夠未呀 踢返上半場咁仲有威脅啦

成隊都好災難

個心離一離

綠木做乜撚

換GK OK?

馬真心on9, 身位又唔食, 又等波落腳, 又唔頂
打前料?

so9又諗住一分算

係咪綠木交失

Greenwood今場都災難

綠木差啲累輸

So9識唔識換人

馬斯亞做乜鳩

跑唔起

呢段變左燒味足球

換人啦屌
綠木 同馬做緊乜鳩

綠木要換

係咪唔識換人 三個防中換一個啦

屌 halo mata啦

邊個比失

綠木同馬兩個想點

呢場波好似無前鋒咁

綠木要換 腳軟

Greenwood

出返歐霸個陣啦

馬仔要大大力屌

mata halo啦

又開始疲態

換人未呀陷家產 係咪想前4 架你老母

換greenwood la

換halo出嚟啦, 想睇下佢入波

快撚手換啦屌你老母

Shaw 換 馬木求其換一個喇

你知 我知 單眼佬都知 係得蘇狗唔撚知

上半場講到依家

下？？？？手球？？？？？

換人未呀屌你老母

邊撚度有手球

嘩屌你老母呢個垃圾球證

無掂到都吹

換人啦 係咪想嬴架

有撚中手

死返挪威養三文魚啦

屌你，黑哨？

蘇狗買撚左幾多外圍屌你老母

球證盲撚

球證盲？

成個下半場踢緊乜
完全俾人壓住黎打

撚有手球

黑到

黑哨收咗幾多錢

Dllm 球證

換未啊屌 70分鐘

VAR未呀

咁都要黑鳩我地

盲撚閪左

英超球證

12m?

吊你能有掂到?

On9球證

Var???

冇VAR?

On9

唔係

var又唔check 呀 ?

呢球入撚左 可唔可以var推翻

亂吹

呢啲罰球如果入左應該無VAR, 真係無仇報

仲唔換人做乜嘢然

Var呢

Molamola

屌你啦球證 死全家仆街冚家剷啦 屌你老母爛臭化閪呀

點解唔睇得Var?

入左會唔會VAR個手球

Var?

屌真係唔撚想睇

死全家啦卡雲拿

發雞盲球證 預感失波

淨係睇紅同十二碼

死全家啦球證

唉屌你老母

WTF

中大脾喎

有機會掛

其實佢擺明主場雞啦屌

仲要俾佢擺後左

黑撚到咁

馬達，二加奴準備入嚟喎

屌你老母球證

on9球證

明明上半場幾好有一段

三個防中是但一個換馬達或者p啦

唔係紅牌、唔係12碼同唔係直接入球都無得睇var

嘩屌

蘇狗係咪教練黎架 無換人 無指導 無變陣

sob好迷信自己當年嗰招
唔會咁早換

var呢?

Halo

mata halo

災難級要走了

fred

一早換啦

12碼同紅先睇呀
睇左幾耐波

肺炎佬

Fred 第幾球反擊甩波

仲要食牌 白痴

呢個球證廢撚到

早左5分鐘....平時起碼75後

收麥湯唔收馬迪

咁撚黑都得

鳩還鳩, 咁樣屈真係好唔抵
好撚在麥鳩拉住fred, 條友想打鳩球證咁滯

Greenwood off
Halo in
McTom off
Mata in

唔換廢凸？

屌喇星 個球證

呢個球證垃圾到

4231 馬左 馬達右 halo正前
馬達+bruno

應該換fred留麥湯

仲以為換馬迪

馬迪有用過麥湯

今場馬迪ok啦

maric今日交到貨wor

依個黑撚咗好多次

屌你老母下下都要呢個時間換

早多10分鐘都唔過分
俾人壓到差啲輸

今季佢吹我曼輸曬

黑哨過黑警

無犯規俾人吹係會燥嘅

紅牌就有得打甩
黃牌有冇

狼隊反cup

驚佢頂唔住

比球証壓到差d輸

d決定真係好慢

似黃投訴過激

嘩狼隊

ok 唔洗輸前5

對手唔喺嗰個位都可以老屈手球

halo

印象中無

黑證死全家

帶撚夠未呀

今日matic真係踢得好

睇var啦屌

cls

狼隊3:2daddy

個球證離撚晒譜

中腳有反擊變輸致命罰球真係好難唔躁

真曼

狼狗3-2

屌比著我係fred就博紅牌就有得睇var
而家黃冇得睇

他是愛曼聯的

Daddy點做嘢㗎

點搏？

今日梳b真係唔錯

贏啦屌上前4大好機會

廢特仲彈返比馬達
On99

換mctom做乜撚

又黑又爛仔對面

下半場 真災難

見到角球真係好撚驚

愈踢愈衰咁

次次輸角球都好似等俾人姦咁

又c

Merseyside 無好人

so9唔好再換人啦
除非換白lin

愛字頭踢到咁，不斷踢腳ge

1001

搏紅，應該係要屌球證
應該睇完var都推唔番

曼聯依家想引對手上焗上嚟然後又打突擊？

馬迪企後好小小

運都無

準備1001
開個柒topic先